呢排打得多飛機 戒個j先

扑野唔計
day1

好耐冇戒啦

Day0 lm

咁你晚晚戴套扑野咪得囉

幣在我扑完野又打飛機

Cls

day2

谷精上力

好正